---
title: "Concurso de Etiquetas de Vino y Aceite de 2020 en la ETSIAAB"
date: 2020-12-08 
menu:
  sidebar:
    name: Etiquetas ETSIAAB 2020
    identifier: vinoaceite2020
    parent: concursos
    weight: 40
---

He sido finalista en el [Concurso de Diseño de Etiquetas de Vino y Aceite de 2020](http://www.etsiaab.upm.es/?id=7ad21db0c0826710VgnVCM10000009c7648a____&prefmt=articulo&fmt=detail) de la ETSIAAB, en el que participé con la ayuda de mi primo, [Daniel Marcos](https://www.instagram.com/danimarc_06/), que me ayudó a diseñar la etiqueta de vino, y [Marta Pérez](https://www.instagram.com/chir_ii/), que me ayudó con la de aceite. 

{{< figure src="/es/posts/Imagenes/VinoyAceite.png" alt="A la izquierda, una etiqueta de aceite de 25 cl que simula la lenta caída de una gota de aceite; a la derecha, etiqueta de vino de 75 cl que muestra montañas de pixel art de color burdeos." >}}
